有冇手足講下點解美帝咁堅都會撞船丫

隻貨輪識隱形

標準答案:架軍艦係搵支國整

屌你老母秒殺

唔自己整